【武漢肺炎】滙豐宣佈24間分行下周一起暫停服務 金管局料最多3成分行暫時關閉

就現時香港新型冠狀病毒的情況不斷變化，滙豐宣布旗下24個服務網點將由2020年2月3日（星期一）起暫停服務，直至另行通知，其他網點的服務和營業時間則維持不變。

滙豐指出，為客戶提供銀行服務同時，亦採取預防措施，以保障員工及客戶的健康與安全。滙豐分行服務網絡詳情可瀏覽： （零售銀行服務網點）或 （中小企中心）。

滙豐表示，此段期間客戶如需使用銀行服務，亦可以前往其他網點，或使用本行的網上理財、流動理財、電話理財或就近之自助銀行服務終端機。將繼續密切監察情況，並適時考慮採取其他措施。

另外，金管局收到銀行匯報，部分分行須暫時關閉或縮短營業時間。根據銀行提供的信息，預計會有約20%至30%分行暫時關閉，其餘繼續運作的分行中有部分會縮短營業時間，各銀行會盡快公布具體的營運安排。

金管局建議銀行客戶盡量使用網上或電話銀行、自動櫃員機或其他電子銀行服務，並在前往分行前先透過銀行網站或客戶服務熱綫了解有關分行是否開放。另外，香港銀行公會網站亦會定時更新銀行分行的營運情況。希望公眾諒解銀行因應目前特殊公共衛生情況而作出的臨時安排。

受影響服務網點：

彌敦道238號分行及卓越理財中心：九龍彌敦道238號1樓1-2號舖

香港仔卓越理財中心：香港仔中心第4期地下1號舖

荃新天地分行及卓越理財中心：荃灣楊屋道1號荃新天地高層地下69及71號舖及地下21-22號舖

會展廣埸卓越理財中心：灣仔港灣道1號會展廣場103 室

東港城分行及卓越理財中心：將軍澳重華路8號東港城108號舖

交易廣場分行及卓越理財中心：中環交易廣場3樓301-304及2樓201-202及204-205及1樓102號

圓方卓越理財中心及國際銀行業務部：九龍尖沙咀柯士甸道西1號圓方1樓1104-1105號舖及環球貿易廣場(ICC)15樓1501A 及1508室

翠屏花園分行：大埔翠屏花園商場26號

九龍灣分行及卓越理財中心：九龍九龍灣宏照道33號國際交易中心地下06, 08, 10, 11, 12A及12B號舖

禮頓道卓越理財中心：香港禮頓道26號凱基商業大廈地下及1樓

擺花街分行：擺花街23-39號中環大廈地下E舖

海趣坊分行：屯門湖翠路168-236號海趣坊87-92號舖

始創中心分行：九龍彌敦道750號始創中心2樓218舖

沙田分行：沙田中心商場第3層30D號舖

筲箕灣分行：筲箕灣道306-310號

上水分行：上水新豐路79-81號地下

上環分行及卓越理財中心：香港德輔道中293-301號粵海投資大廈地下A 舖

香港大學分行：薄扶林道香港大學邵仁枚樓地下

惠安苑分行：鰂魚涌英皇道1037號

油麻地卓越理財中心：九龍油麻地彌敦道525-543A號地下A舖及1樓101-104, 106舖

中小企中心

灣仔告士打道滙豐中小企中心：香港灣仔告士打道88號6樓

觀塘滙豐中小企中心：觀塘開源道71號王子大廈4樓

沙田滙豐中小企中心：新界沙田鄉事會路138號新城市中央廣場1座15樓1516-1517 室

上水滙豐中小企中心：新界上水龍琛路39號上水廣場16樓1613A-1617室

source:

應該又會大班人搶去禁錢了

要拎就拎定錢了

世界末日FEEL

準備廢老廢中擠提

匯豐收皮

點解有D開有D唔開?

拎錢呀

係成間 定櫃員機咩係網點

會否大濟提

成間

成間呀 有舊同事接到下星期開始home office
利申 我嗰間唔閂

一齊去禁機
等擠提

好奇一問,

teller點home office?

大拿拿24間鋪 關門
阿婆跑得快 一定有古怪

禁錢

十八區禁錢

十八區大濟提

去teller 屋企攞錢

和你㩒

一齊去禁機

送AL

一定唔可以封關啊

又唔係全停.... 洗咩急住撳錢呀

咁樣大規模各區一齊暫停服務，有冇前例？我已經唔記得沙士嗰陣係點，有冇咁誇張？

無論黑貓定白貓，武肺都繼續返工，就係大貓

sor 借個位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

某程度上咁係好事：前線醫護叫晒一係封關，否則罷工，7婆都當耳邊風。相反而家開始燒到銀行 / 金融業，政府咁驚商界，點都會做野，寧願封關都唔可以俾金融界受影響

一個過程姐，再咁落去，全線停唔係無可能

2020臨時政府

建立臨時政府、推行新制度乃當今抗爭之大事也，北斗轉移，國運將改。香港正值危急存亡之際，現屆政府之腐敗團結各路英雄好漢。不論你是黃是藍，你都必須承認，林鄭政府已失去領導能力，人民當立新政府保障香港人利益。武漢肺炎爆發，政府重蹈零三沙士覆轍，隱瞞事實阻礙公眾知情權，淡化病毒於社區的傳染，企圖粉飾太平。現時疫情在港大規模爆發，全民陷於恐慌搶購口罩，政府也未有即時回應民意，採取封關措施，封鎖來往嚴重疫區的一切交通，更甚者，容讓非港人濫用公營醫療資源，置前線醫護及普羅市民安危不顧。
舊有制度已完全失效，轉換班子而不革新制度，只是換湯不換藥。臨時政府的定位在於完全取代現行特區政府，由臨時政府施政、處理香港一切事宜，而臨時政府亦是日後建立新政制之根本、參考。臨時政府應考慮採用總統制或議會制，唯當務之急是推行臨時政府，政制之事宜日後討論。

臨時政府是香港人自救的一條可行之路，但公眾必須熱烈討論，因為一個政府沒有人民支持，盡其量，它只是一個馬戲團。

光復香港，時代革命。
全民抗疫運動月

臨時政府 抗疫出路
1. 抗疫大三罷-全民嚮應醫護界罷工
2. 「跳槽」-由現行公務員與立法會議員與區議員主導臨時政府的成立，接管現行所有的公務員部門，下令海關關員封關
3. 「和你跑」-和勇合一癱瘓所有關口交通，堵截非港人抵港
4. 「和你宣」-文宣組宣傳臨時政府可行性並引起市民討論
5. 「跑馬仔」-抗稅運動，積存資本運作臨時政府

嚟緊我地會繼續出文同文宣
請大家幫手share同follow🙏🏻

識個做銀行話冇口罩 消毒物品點開工

d人會唔會誤會匯豐想趁機倒閉?
咁咪好大鑊

無 個時日日跟老母西九龍飲茶
跟住去冒險樂園玩

D廢佬又要排隊買口罩又要排隊攞錢

借位

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！
一齊收港共支共皮

沈旭暉高汁分析 點光復香港

不是不閂 時辰未到

屌想覆樓上負評左自己

唔通有分行人員中左武肺？

payme 夠做

準備全港停工停市

好彩之前禁曬出黎

匯豐而家都好多支那人做

新型肺炎疫情速報
．中國銀行49間分行由2月1日起暫停服務 直至另行通知
．滙豐宣布旗下24間分行或中心由2月3日起暫停服務 直至另行通知